<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Géoconfidentialité</string>
    <string name="app_description">Géoconfidentialité n’est pas vraiment une appli, mais plutôt un jeu de « filtres d’intention » pour toutes les différentes approches de partage de la position. Quand vous partagez la position à partir d’une appli, Géoconfidentialité est offerte comme option. Elle reconnaît ensuite les méthodes risquées de partage de l’emplacement et les convertit en des méthodes plus sûres. Cela signifie principalement qu’elle réécrit les URL pour HTTPS, et même pour utiliser des URL `geo:` qui peuvent fonctionner dans des configurations complètement hors ligne. Géoconfidentialité fonctionne principalement en lisant les informations d’emplacement à partir de l’URL. Pour de nombreuses URL, Géoconfidentialité doit en fait charger la page Web afin d’obtenir l’emplacement.</string>
    <string name="usage">Pour utiliser cette appli, cliquez sur un lien de positionnement et choisissez Géoconfidentialité, ou partagez un texte vers Géoconfidentialité. Choisissez d’abord Géoconfidentialité, elle traitera l’information et vous présentera ensuite une nouvelle liste d’applis qui accepte l’URL d’emplacement à confidentialité accrue. Cliquez ci-dessous pour un exemple :</string>
    <string name="give_feedback">Nous voulons votre rétroaction ! Cliquez ici pour signaler un problème : https://dev.guardianproject.info/projects/panic/issues</string>
    <string name="force_https">Forcer HTTPS</string>
    <string name="send_location_to">Envoyer la position vers…</string>
    <string name="view_in">visualiser dans %1$s</string>
    <string name="ignoring_unparsable_url">L’URL non analysable est ignorée, essayez une appli différente !</string>
    <string name="choose_trusted_map_app">Choisir un appli de cartes de confiance</string>
    <string name="recommended_app">OsmAnd est recommandée comme appli confidentielle de cartes qui offre un fonctionnement complet et hors ligne. Cela signifie qu’elle ne divulguera pas vos données privées par-delà votre appareil. C’est aussi un logiciel libre.</string>
    <string name="install_osmand">Installer OsmAnd</string>
    <string name="why_orbot">Orbot met Tor en place, qui à son tour anonymise votre trafic réseau. Géoconfidentialité divulguera beaucoup moins d’informations si elle est utilisée avec Orbot. C’est un logiciel libre.</string>
    <string name="install_orbot">Installer Orbot</string>
    <string name="blocked_url">Géoconfidentialité a bloqué cette URL !</string>
    <string name="no_geo_map_app">Aucune appli de cartes qui comprend les URL de positionnement geo: n’est installée !</string>
    <string name="start_orbot_">Démarrer Orbot ?</string>
    <string name="you_must_have_orbot">Orbot doit être installé et activé pour relayer le trafic. Voulez-vous le télécharger ?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="waiting_for_orbot">Attente du démarrage d’Orbot…</string>
    <string name="orbot_stopped">Orbot s’est arrêté, annulation de la recherche de position !</string>
    <!--menu titles-->
    <string name="about">À propos…</string>
    <!--trusted app chooser titles-->
    <string name="blocked">Bloquée</string>
    <string name="chooser">Sélecteur</string>
</resources>