<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Géo confidentialité</string>
  <string name="app_description">Géo confidentialité n’est pas vraiment une appli, mais plutôt un jeu de « filtres d’intention » pour toutes les différentes approches de partage de la position. Lorsque vous partagez la position à partir d’une appli, Géo confidentialité est offert comme option. Il reconnaît ensuite les méthodes risquées de partage de l’emplacement et les convertit en des méthodes plus sûres. Ceci signifie principalement qu’il réécrit les URL pour HTTPS, et même pour utiliser des URL `geo:` qui peuvent fonctionner dans des configurations complètement hors ligne. Géo confidentialité fonctionne principalement en lisant les informations d’emplacement à partir de l’URL. Pour de nombreuses URL, Géo confidentialité doit en fait charger la page Web afin d’obtenir l’emplacement.</string>
  <string name="usage">Pour utiliser cette appli, cliquez sur un lien de positionnement et choisissez Géo confidentialité, ou partagez un texte vers Géo confidentialité. Choisissez d’abord Géo confidentialité, il traitera l’information et vous présentera ensuite une nouvelle liste d’applis qui accepte l’URL d’emplacement à confidentialité accrue. Cliquer ci-dessous pour un exemple :</string>
  <string name="give_feedback">Nous voulons vos commentaires ! Cliquez ici pour signaler un problème : https://dev.guardianproject.info/projects/panic/issues</string>
  <string name="force_https">Forcer HTTPS</string>
  <string name="send_location_to">Envoyer la position vers…</string>
  <string name="view_in">visualiser dans %1$s</string>
  <string name="ignoring_unparsable_url">Les URL non analysables sont ignorées, essayez une appli différente !</string>
  <string name="choose_trusted_map_app">Choisir un appli de cartes de confiance</string>
  <string name="recommended_app">OsmAnd est recommandée comme appli de cartes confidentielle et offrant un fonctionnement complet et hors-ligne. Ceci signifie qu’elle ne divulguera pas vos infos confidentielles par-delà votre appareil. C’est aussi un logiciel libre.</string>
  <string name="install_osmand">Installer OsmAnd</string>
  <string name="why_orbot">Orbot met Tor en place, qui à son tour anonymise votre trafic réseau. Géo confidentialité divulguera beaucoup moins d’informations si elle est utilisée avec Orbot. C’est un logiciel libre.</string>
  <string name="install_orbot">Installer Orbot</string>
  <string name="blocked_url">Géo confidentialité a bloqué cette URL !</string>
  <string name="no_geo_map_app">Aucune appli de cartes comprenant les URL de positionnement geo: n’est installée !</string>
  <string name="start_orbot_">Démarrer Orbot ?</string>
  <string name="you_must_have_orbot">Orbot doit être installé et activé pour relayer le trafic. Voulez-vous le télécharger ?</string>
  <string name="yes">Oui</string>
  <string name="no">Non</string>
  <string name="waiting_for_orbot">Attente du démarrage d’Orbot…</string>
  <string name="orbot_stopped">Orbot s’est arrêté, annulation de la recherche de postion !</string>
  <!--menu titles-->
  <string name="about">À propos…</string>
  <!--trusted app chooser titles-->
  <string name="blocked">Bloquée</string>
  <string name="chooser">Sélecteur</string>
</resources>
